\begin{myenumerate}
  \item Une pyramide a pour base un carré de 6~cm de côté et pour
    hauteur 34~cm. Calcule son volume.
  \item Une pyramide a pour base un triangle $ABC$ rectangle en $B$
    tel que $AB=4,5$~cm et $BC=6$~cm. Sa hauteur est de 7~cm. Calcule
    son volume.
  \item Une pyramide a pour base un losange dont les diagonales
    mesurent respectivement 7 et 5~cm. Sa hauteur est de 12~cm. Quel
    est son volume ?
\end{myenumerate}